# SmartCity - Sistem Manajemen Sampah | UAS BPIII

Ini project UAS saya. Disini saya membuat project yang bertemakan manajemen sampah yg berjudul SmartCity - Sistem Manajemen Sampah, dalam project ini berisi Login  Petugas dan Warga disini mereka bisa manajemen status sampah dirumah penuh/kosong lalu petugas mengambil dengan rute terdekat dari google maps dan pilih status pekerjaan pilih/selesai

Untuk rute di input dari administrator dan diteruskan ke Petugas sampah untuk dipilih yang paling dekat

Link web : http://monitormonitor.000webhostapp.com/smartcity/
Login : 
Username : admin
Password : admin

Copyright. Hendri Setiawan - 2167200831 | S1 - Sistem Komputer | Bahasa Pemrograman III

STMIK AUB Surakarta